Создала базу данных task03

![1](task03/img/1.jpg)

Создала объект со своей фамилией

![1](task03/img/2.jpg)

Посмотрим на таблицу

![1](task03/img/3.jpg)

Теперь пропишем в html файле, путь к базе данных

![1](task03/img/4.jpg)

Запустим html файл в браузере и сделаем синхронизацию

![1](task03/img/5.jpg)

Фамилия выводится.

Теперь остановим сервер и выйдем из системы

![1](task03/img/6.jpg)

Попробуем снова сделать синхронизацию 

![1](task03/img/7.jpg)

Все работает
